君は君らしく生きて行く自由があるんだ

你up乜撚呀

씨발놈아

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

笑乜

寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵

你又識

ばかやろ

打lol啲實況主次次笑都打ㅋㅋㅋ

キサマ なに見てんだ

辣撒驚

吹鳩b

不要玩

無驚想玩

Overwatch

會頭暈

唔好淨係望住啲人，望晒成個moon,咁就唔會暈
間房光線要充足

每隔15分鐘望啲綠色植物呀笨

我認真你當我講笑，不想活了

咁你幾時屎呀

さて、あなたが、ローカル$ 10.6無料すなわち部門500グラム33蚊がそのライン2キロの手紙を解放Wuxin、その後で、もともと省$ 10.6なく、波、1.5キロ離れ側から波正味重量のすなわち部門、すなわち部門750の33匹の蚊になっポンドに置きますグラム、または約1.65ポンド1.65ポンド部門BAAのコンセプト？それはLANの家を縮小することがほぼ等しいと重い波=波= 4の両側に重いソーダの2缶は、その後、あなたは人間のプロポーションにレバノンをツァイ姉妹を結びつけることができますしながら、ソーダ水の2つだけの缶を残しました約運河の17から24パーセント基づいて1.6〜1.65メートルの高さの運河約メートル、両方の姉妹アバディーン17から24パーセント脂肪率ベースのシステムは、姉妹アバディーンすなわち上下体脂肪を有する100ポンドの両方の姉妹アバディーン重量両方体脂肪体重17-24 3.3ポンドポンドの両側波の総重量、すなわち、体脂肪率基づい運河約13.75から19.4パーセント、アバディーンはほぼ2に体脂肪率の波10％を占めるの姉妹100ポンド、波のドレインは、電子を満たしている必要があります前リンク体積比の両方が、1万香港の女性のレベルを超えて迷惑eはそれがストリート!!!!!!!!!フラッターリメイク？ラインは、郵便局を打つあなたは私を与えるだろう、いなくてもそこにあってもBクラスのレベルに達しました!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! !!!!!!!!!

Cry咗

唔是話唔信你,但本地$10.6郵費即係500克33蚊郵費即係2公斤封信原本係$10.6但擺對波上磅變33蚊,即係對波淨重1.5公斤除開每邊即係750克,即大約1.65磅1.65磅係咩概念?即大概等於而家縮lan左水既兩罐汽水一邊波重=兩罐汽水,兩邊波重就=4罐你話係妹妹仔,以人體比例黎計,妹妹仔既脂肪比例係17-24%即係話一個妹妹仔全身上下有大約17-24%係脂肪一個身高1.6-1.65m既妹妹仔當佢重100磅,佢既全身脂肪就大約重17-24磅而兩邊波合共重3.3磅,即係約佔佢全身脂肪比例13.75-19.4%一個100磅妹妹仔如果要對波佔全身脂肪比例10幾近20%,佢對波就必須達到e級以上先有咁既容積比但一萬個港女冇一個達到e級,連b級都唔會有,會畀你係郵局撞到?重作啦扑街!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

辣殺 男人老狗成撚日cry

幫我

幫你閹撚咗佢？

yes，橫掂冇用

唔想整污糟自己

Jer Jer 一刀清

你果條太細 好難focus一刀切

大人達に支配されるな

屌你
死mk咁夜仲係街

屌 知音

仆街你又知嘅

拎到你gps coordinates

Silent majority

原來你暗戀我嫁

起底

真係唔差

我無出過po啵

偷你credentials扮你出post

欅坂46

你都係想我開估姐

君が好きだと叫びたい 明日を変えてみよう

柒少陣

肚餓添

夠薑就去食M記

典解唔敢？

肥撚死你

Sorry 瘦底

屌

買個豬柳豬咬下先

有無我份

減肥啦肥仔

屌你

唔好開發我後庭

不了 我不是Gay 比個玩具你自己搞掂

都係嘅 你果個都無撚用 等比人閹

agger

好肚餓

唔係食豬柳強咩

食完啦 都餓 啱啱dinner食唔飽

負皮樓豬唔見咗人

始めからそう諦めてしまったら 僕らは何のために 生まれたのか

去咗打G

飛g?

cs鳩

辣殺驚 狗都唔屌

LOL先係

本是同根生，相煎何太急。

咩呀

明明大家都係辣殺驚

做咩分得咁仔細